點解木鹿大王係三國入面最廉潔？

三國入面咩人最廉潔?兩頁內估中認你做契爺

原樓主開估未？

其實乜野係木鹿大王

做乜撚嘢
笑撚到我仆街

南蠻啲boss

因為木鹿永廉

我都想知

朮麝太玉

木鹿大王

未

我想知點解呢四隻字咁好笑多啲 我宜家一見到呢四隻字就要忍笑

到底有咩好笑

木鹿大王飲苦瓜茶飲到癡咗撚線

木鹿大王究竟點解

馬鹿野郎

木鹿大王，中國古典歷史小說《三國演義》之角色，南蠻人，孟獲部下，南蠻八納洞洞主，深通法術。